{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141102?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 프린스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。入室·退室時間を必ず守ってください。退室の時には退室チェックをお願いします。ペンション掃除時間である11時から14時までは掃除のためペンション内での活動を控えてください。入室人数は8人を超えることはできず、最大人数を超える場合は事前に相談してください。定められた最大収容人数を超える入室は禁止され、人数以外は入室できません予約前キャンセル手数料を必ず確認しなければなりません。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、この場合、先に決済された予約がまず予約されます。客室及び施設はきれいに使用しなければならず他の利用客の不便さを与えないように、娯楽や過度な騒音を自制しなければなりません。最大定員以上の入室は禁止され、客室内で豚肉、魚、チョングッチャンなどを調理するのは禁止されるため、指定された場所やバーベキュー場を利用してください利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。施設物の毀損や破損がある場合は、ペンション番人に知らせなければなりません。客室内では禁煙が行われ、未成年者は保護者と一緒に宿泊できます。退室時、飲食物及びゴミは分別して、厨房器具は洗浄しなければならず、整理した後に退室点検を受けなければなりません。予約後にキャンセルになる場合もありますので、予約確定可否を必ず確認してください予約が重複した場合、全額払い戻しいたします。利用が不可能な場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルする必要があり、予約変更時にもカスタマーセンターに連絡する必要があり、変更不可能または手数料が発生する場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。追加人数料金は当日現地にて決済でき、最大人数を超えて入室することはできません業者の物品の破損や紛失の時は業者基準で弁償しなければならず、ペット専用業者でない場合はペット同伴入室が制限されることがあります。当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。保護者なしで未成年者が入室する場合、入室不可であり、使用していない予約の件については払い戻しができません。付帯施設やアメニティは業者の都合により変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 追加バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "何人以上の入室はできませんか？",
            "answer": "入室人数は8人を超えることはできず、最大人数を超える場合は事前に相談してください。"
        },
        {
            "question": "予約前キャンセル手数料はどのくらいですか？",
            "answer": "予約前キャンセル手数料を必ず確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する可能性があり、この場合、先に決済された予約がまず予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用方法には制限はありますか？",
            "answer": "客室及び施設はきれいに使用しなければならず他の利用客の不便さを与えないように、娯楽や過度な騒音を自制しなければなりません。最大定員以上の入室は禁止され、客室内で豚肉、魚、チョングッチャンなどを調理するのは禁止されるため、指定された場所やバーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や施設物の破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用時の施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は利用者にあります。施設物の毀損や破損がある場合は、ペンション番人に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われ、未成年者は保護者と一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項を教えてください。",
            "answer": "退室時、飲食物及びゴミは分別して、厨房器具は洗浄しなければならず、整理した後に退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約後にキャンセルになる場合もありますので、予約確定可否を必ず確認してください。予約が重複した場合、全額払い戻しいたします。利用が不可能な場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセルする必要があり、予約変更時にもカスタマーセンターに連絡する必要があり、変更不可能または手数料が発生する場合があります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済でき、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の時は業者基準で弁償しなければならず、ペット専用業者でない場合はペット同伴入室が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用される場合はご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要です。保護者なしで未成年者が入室する場合、入室不可であり、使用していない予約の件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の都合により変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。追加バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カラオケ、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 819,
        "QA": 889
    }
}